係現場既人冷靜d聽下先唔該！

的確 呢場係抗爭
抗爭會出血 會受傷 甚至會死亡
抗爭唔係好似人哋眼中咁樣
唱下聖詩企喺度乜都唔做就得
更加唔可能和平
但我想講既係
千祈唔好掟磚！！！
因為一掟
就等於比機會警方使用佢哋嘅武力
我哋要做嘅係應該
等到一個適合嘅時間
大家一齊團結咁樣衝入立法會
咁樣我哋嘅贏面先至會係最大！
唔該大家冷靜啲諗清楚

繼續和理非啦

你掟完咪比人清場囉

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

你有你和理非 我有我地勇武
完

支持3點衝入立法會 但真心唔好掟磚住

此post已完

係架 咪學5年前繼續坐啦
睇你做到啲咩

完全多撚餘 鳩坐

屌你咪話3點衝入去囉

D差佬梗係想夜晚先清場～
三點鐘仲人多收佢老味政府皮啦～
我話你知最好Timing係人多
入夜個個番屋企到時一定食硬屎

眼有事？咪話3點衝

留名睇
Ps 69 衝過 今日睇到咁嘅情況已經走左 垃圾地區

兄弟爬山，各有各做
唔掟可以唔掟，但唔好阻人

起做圍牆先

純問 掟樽掟垃圾 會唔會阻到少少佢地前進 當然係講緊大量咁扔

因為一掟
就等於比機會警方使用佢哋嘅武力

個前後次序

最主要問題係你後排掟九成掟中自己友
人地警察出防暴盾你根本掟乜都掟唔中佢
同埋你一掟就要預好警察會升級裝備、出速龍之類
唔好唔記得上次旺角係開埋槍
所以防線要好穩陣先好用武力
有鐵馬陣、有合理傷唔到自己友嘅投擲範圍先好掟